我地應否整個國際香港警察警暴展？

呢2個月D相同片應該夠填滿一個Asia Expo
有無得諗？

支持，可以捐錢support

推

不過場地應該唔會批，要考慮下場地問題

有展覽入去睇下先

好喎，不過唔知邊個敢畀你展

可以做遊客景點添

國際展要去外國搞, 擺BOOTH,

香港連儂牆上面搞

既然佢地畀人拒絕外國參展,我地可以邀請返POPO上黎分享心得安慰下佢地

新世紀至旺中天橋搞有無得諗

根本連儂牆就應該整一個警暴主題區

Can

純建議

時間：星期五至星期日10am-7pm

地點：添馬公園

活動：放映會、受害者分享會、小朋友同勇武哥哥姐姐影相會、試戴勇武裝備

宣傳：各酒店、機鐵站外、旅遊熱點派發傳單

藝術展

下星期9月15號民陣大遊行順便展示下？
本身都多外媒到場 又可以show埋比人睇

正

推 支持

而家每個禮拜尾都有local live show，除非去外國攪。

唔好係香港搞， 直接係外國宣傳

agger